有冇人以前講過既野依家好後悔？

我先

老豆：仲有啲飯痴係個碗到，食埋佢啦。

我：唔要，我唔想食啦。

老豆：唔食曬佢 你第時就會好似個碗咁生好多暗瘡

我：生咪生囉，我先唔怕

然後我依家好撚後悔